{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=9808&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "늘푸른펜션"
    },
    "text": "ペンションはフットサル場やプールをはじめとする様々な便宜施設を備えています。 周辺には摩尼山と北一串墩台、東幕海岸があり、様々なレジャー活動を楽しむことができます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 ペンションは禁煙客室として運営されており、事前予約が必須条件です。 プールは5月末から8月末まで運営され、運営時間は天候によって流動的に調整されます。 プールをご利用の場合は、水着とラッシュガードを必ずご用意ください。 また、バーベキュー施設は別途利用料である5,000ウォンが発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、ペットは出入りできません。 周辺地域にある決められたゴミの場所に分別してゴミを捨てなければなりません。 ペンションの状況によって情報が変更になることがありますので、注意が必要です。 また、オンシーズンには料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつからいつまで運営されますか？",
            "answer": "プールは5月末から8月末まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように調整されますか？",
            "answer": "プールの運営時間は天候によって流動的に調整されます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には、水着とラッシュガードを必ずご用意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は別途5,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の最大利用人数を超える場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキュー施設を利用する際に何か条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに出入りできますか？",
            "answer": "ペットはペンションには出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "周辺地域にある決められたゴミの場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況によって変更されることがあるとのことですが、具体的には何が変更される可能性がありますか？",
            "answer": "ペンションの状況によって情報が変更になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動するとのことですが、具体的にはどのような料金変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変動することがありますが、具体的な変動内容はペンションによって異なります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動するとのことですが、具体的にはどのような変動がありますか？",
            "answer": "プールの運営時間や営業日は天候やペンションの状況によって変動することがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 542
    }
}